# Conditioned Inpainting

## Методология ведения репозитория

Репозиторий ведется по методологии DataScience lifestyle process:
- отдельные ветки для кода, обрабатывающего данные
- отдельные ветки для экспериментов - остаются висеть без merge (failed experiments) или мерджится с веткой модели (success experiments)
- отдельные ветки для разработки модели (+ отчеты, тесты, документация), они мерджатся в мастер-ветку

Автор оставляет за собой возможность изменить методологию, если текущий вариант окажется несостоятельным.
